
pas un langage de programmation, mais un langague de formatage
- extremement léger en terme de formetage
- utilise l'indentation
des paramtres
toto: value


https://quickref.me/yaml.html


pas de tabs, mais des espaces
case sensitive

billt-to: &id001
  

des tableaux



utiliser un IDE, car il apporte une aide au formatage.
